# Task-for-l1



- [ ] 1 этап: Развернуть обычный elk (single node, серты то се не нужно). Просто поставить elastic сбор логов, kibana визуализация, logstash фильтрация логов, filebeat отправка логов.
- [ ] 2 этап: Отправка и парсинг логов.
- [ ] 3 этап: Изучить логи/события, выявить подозрительные логи/события. Также выявить False Positive.
- [ ] 4 этап: Написать правила на подозрительные логи/события.
- [ ] 5 этап: Объяснить как работают эти правила.

## Бонусный таск.
- [ ] В конце логи mysql. Изучить лог. Найти подозрительные логи и объяснить.
